必中料 - 阿-1

等收錢

收錢

熱刺[-1/-1.5]

反CUP好波睇

準備推多口

樓主跟你搵食呀

艾杜哈尼[0/-0.5]

Same road

仲有冇

lm

艾斯迪格拿[0/-0.5]

曼聯 -0.5/1